所謂嘅愛只不過係大腦呃咗自己

無中意過你x100

聽說世間所有情愛的事，不過是浪漫的想像所致

樓主假膠

唔洗認真

鍾意咪鍾意囉，否認冇意思

也說不出這算熟還是不熟 能對望幾秒眉目
但你眼中根本就從不算熟 就算已訴盡我感觸

MLA真係首首都唱出心聲

魚魚 小妹唔開心氹下me

對方唔想我中意佢呢...
廢事打攪到人地嘛

傻啦
係人都享受被愛
只要你煩唔到佢, 佢想你愛佢一世添

如何可以唔煩佢地愛佢
我都好想可以好似朋友咁樣喺佢身邊
可惜佢可能覺得我搵佢一句已經好困擾

收係個心入面
算啦, 愛一個人點會不求回報
及早收手啦

控制緊自己個腦
意識掙扎中

我都係
不如你試下列出佢既缺點？列10個

惟一缺點係唔愛我...

咪咁啦你個標題已經係答案

嗚啊 突然間覺得自己好可憐
其實佢完全唔係我以往中意個type
我諗我真係比大腦呃咗自己

係咪唔甘心咋 ...

人
有大腦
就有生命嗎？

可能只係中意同佢嘅回憶 而唔係中意佢

大腦只是生命
意識才是生活